新屋嶺酷刑殺人輪姦真相快將曝光！黑警將將會 瘋狂反撲，轉移視線！

新屋嶺形酷刑殺人輪姦，好多人而家放在第一位關注，

真相好快包唔住，黑經已經冇時間，佢哋將會在一兩個禮拜內做一齊暴力瘋狂反撲，轉移視線，總之大家要小心！

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

仲有831太子

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：死者父母要求取回屍體被軟禁

Push

push

推

推 仲有831

推！

黑警死全家

黑警唔好生女

睇嘢啦唔使等好耐

準備大審判

有無諗過 係新屋嶺附近 裝個cam

監視住d 畜牲 野犬嘅生活習慣

條大馬路可以，太近廢事，直接拉人去打死

轉移視線冇咁易

Pish

真彈射人

推! 真相 公義, 報應!

拷問完，錄影攞咗口供，都未遲

支持真相曝光
但係講咁撚耐都唔曝

留名睇野

大審判將到
因為人權法近了
到時候全部證據將出現
今次係log 下次係片
狗狗 係咪好驚？

推啦

一早講咗啦

仲問Fact checked死全家

全部黑警仲有包庇黑警嘅各紀律部隊同黨鐵高層要死全家 生仔死仔 生女被人屌一世

要還

新屋嶺
831

全面清算

721 831 新屋嶺

推！黑警死全家！！

你估冇衞星係天度睇住咩

好多戰線 but 推

個d乜鳩愛國活動由得佢地搞，佢想引你地搞到有衝突又spin下

全力追究831 新屋嶺 大量唔尋常死亡事件！

612 721 葉虎 811 荃灣 北角 警鄉黑合作

pish

其實新屋嶺入面都有CCTV，但係只有高層先有authorisation to access。去到關鍵時刻就會有人攞出黎用警隊祭旗。

真？

係

你係popo?點知？

Never forgive, never forget

同問 你點知？

高層其實係邊個層次?

唔好比新屋嶺沉逼到佢回應

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

我在新屋嶺的32小時

推到 真相大白!

可能推多兩日羅范又出黎話示威者係慰安婦了

收到料話有高空拍攝，唔知關唔關你講既事 ...

幫手推
唔好比新屋嶺沉逼到佢回應

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

我在新屋嶺的32小時

想問你點知就嚟曝光

1.點解唔比太平紳士入去？
2.點解冇CCTV?
3.點解送入去嘅手足都被打到骨折重傷？
4.點解傷者唔係即時送去醫院
5.點解律師都唔比入
新屋嶺 人道災難

唔好下意識覺得係公安做先 認清楚而家呢班香港警察已經係人渣 畜生不如

最難受既係明知係真 但唔知可以點幫

快啲得唔得

黑警開始俾鬼砸未?

推呀屌，你班公安唔可以當香港女性係飛機杯，屌你老母

新屋嶺強姦人
太子站打死人

Set死線回應呀

其實 你有乜居心
如果想幫手 係咪應該低調d

仆街死全家

十一之前的兩個禮拜，大家真係要小心啲，黑警會開槍！

推！
721 831cctv 新屋嶺
仲有好多！
唔可以忘記！

女比人屌一世好似冇乜特別

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

粗略整理咗popo處理屍體發現案時嘅應有程序、
以及被送殮房後嘅程序，
有興趣可以幫手睇同推

武警強姦犯
黑警係共犯

有性病啊

認真，我真係唔信港共會出賣黑警。
因為黑警黑幕一旦曝光，必然拉埋政府落水
呢個核彈分分鐘令成個香港政府打柴
我認為林奠一定唔會賣黑警，佢賣得黑警姐係港共政權已經全面潰敗，成個政府將會倒台。

721 811 831

紅磡出軌已經係

留低你哋條jj

咁點攞出黎公開？

831

推
我地同時開幾條戰條囉
我地一定要有真相！！

agree！普公安都未必咁兇殘:
不過新屋嶺可能有大陸嘅酷刑手， 平時訓練埋香港啲飛虎隊， 將佢哋訓練成禽獸人渣！

新屋嶺冇cctv，係因為嗰啲囚室係酷刑室，用嚟拷問啲所謂政治犯，乜嘢酷刑都會用，甚至可能輪姦、肢解，嚟達到佢哋嘅目的！

推！新屋嶺所有要推！

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

831都隨時包唔住

黑警死全家
黑警無一個係無辜！

推 萬事小心
只滅黑警

唔會有！
自從六四嗰次喺天安門廣場嘅即殺即焚屍，乜死人證據都冇留低，以後冇人追究到！

用拼音，好難信你

721831

google voice呀

黨鐵唔好又整單野轉移視線

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

【新．白宮聯署】- 請美國協助揭露新屋嶺真相

新屋嶺是集中營，已經無須再爭議，亦無須再Fact check，你更加唔會有機會fact check到。

其中一個我哋可以仰賴嘅，係美國嘅情報。請大家幫幫手!

我哋需要美國嘅協助去揭開新屋嶺嘅真相！

聯署連結：

步驟：

1. 簽
2. 查電郵確認
3. Share去十個fb、whatsaap、tg group

lm

公安最多只會殺人，輪姦一定係差佬做

起底
發現樓主係煽動撚嚟
全部PO都係一啲鳩噏嘢或者柒到不行嘅戰術建議
新屋嶺要查 但要保持距離 猶其同樓主之間嘅距離
各位手足睇路

Push.

航拍得唔得

大家準備

呢幾日啲風吹得好勁，睇黎真相會慢慢浮現

新屋嶺 殺人 強姦

831 打死人

藍屍 警狗 黨鐵 要還架

因果循環 報應不爽

今日只係開始

等到頸都長，同時亦希望fake，好撚矛盾。

煽動咪啱囉！多d人醒覺，多d人做嘢有咩唔好呀？

你快啲煽動埋一份呀出一分力

樓主你係有消息定係自己估

黑警殺人填命

推呀

我唔知個冚家剷林鄭仲喺度笑乜春，勁想掟爛個電視，咁樣對啲手足，絕子絕孫，冇仔送終呀！

721唔見人831打死人

唔可以再畀新屋嶺既 post 沉

幫手推行動post

【922和你suck攻略要點】

一定要繼續高高度關注

10/1 賀鄰國國慶呀

黑警男小心妻女、女小心報應

知

根本有心做

你睇狗屋比人圍完
幾日都無就圍哂水馬

你睇黨鐵站比人爆完
幾日都無就加装左幾多鏡頭

用無cctv黎犯罪根本係佢地想，而唔係設備做唔到

而家係最後通碟

再持續包庇私刑犯強姦犯，市民將會無底線升級

包庇者及其家人好自為之

交出私刑犯強姦犯，制止一切非法濫捕，成立獨立調查委員會係你地既唯一選擇

咁並不是向黃絲惡勢力低頭，咁只係做返你地應該做既野

應該搞返個主力講新屋嶺真相既遊行

你點知的

真相見光，相信係真全民革命之時

仲有721 果班倫敦金爛仔收左人錢聯絡d黑幫周街打人

香港人應該開始要全民帶遮，行山杖或者壁球拍出街！

同意
佢哋反應好多
過兩日就會開始

唔撚使旨意spin得走
香港人一世都會記住你班強姦犯

新屋嶺

死黑警屌佢地老母 救命嬲到我死

幾時會爆

巴打你個名同你職業有無關？洗唔洗改名
你知道呢d野會唔會俾人清算

巴打個名⋯係負責呢d

推

出面開始嚟料喇

太多重要post要推

大力推

推

兄弟唔好忘記新屋嶺同831

總之呢啲新屋嶺殺人同埋831死者滅口等等，可能係故意做畀香港人睇， 係陽謀又點？ 就係要你小心啲唔好得罪我！

其實呢兩個月嘅浮屍，跳樓，自殺，好明顯大家已經知道咩事！中共係話比香港人聽我而家殺緊人，老弱婦孺都殺，驚未！

作為香港人，手無寸鐵，係冇可能制止到中共呢種暴行嘅！

所以香港人只能夠進行不對稱戰爭，針對佢哋嘅弱點， 譬如話攬炒啦，美國人權法啦，民賤聯啦，狗嘅仔女喇，呢啲都係佢哋個弱點！

831太子
新屋嶺
幾單離奇死屍無可疑，有咩方法要求覆核，唔比佢就咁close file?

推推推

支持

非常同意
我有種感覺，宜家所有自殺案
黑警都會以相同粗疏、「沒有可疑」嘅手法去處理
放煙幕掩飾真相，等我地無從入手去查

但我地唔可以咩都信，或者選擇咩都唔信
對於黑警嘅所有事都要抱著高度懷疑同戒心！
同埋要多d關注下身邊人嘅情緒

用美國最新科技蚊型攝影機就得

831太子打死人後殺全家滅口
新屋嶺死人同輪姦
港共完全做得出

無窗，之前有個訪問話入面日夜不分

真核彈
新屋嶺 --> 多宗被自殺
831 --> 消失的3紅

污糟野其實會唔會係交比鄉黑落手

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

on9
生仔畀人玩菊花
生女畀人輪大米

繼續推！

pushhh

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無可能真係搵次入新屋嶺
聲援下都好

紙係包唔住火 有朝一日班黑警冚家產全家上下都會被輪姦被殺死

唔好俾任何野轉移視線阿
最近一定會有好多唔同類型新聞
之前安心事件突然爆出黎都好鬼，唔知想用黎掩蓋啲咩(加上係為左push啲人課金蘋果啦

呢到仲係香港 仲有我地呢堆香港人 唔好以為做咗啲咩都冇人知

Fuck

其實我覺得公安未必會敢「帶頭」強姦，始終呢到唔係大陸，香港仲有好多媒體同外國有留意住件事，如果佢地做錯啲咩點同上面交代？真係搞著個大頭佛返上去仲有命做公安？

咁比人屌到子宮下垂跌落黎發臭流綠汁

新屋嶺手足唔係CONDOM

tui

要睇#555

推 唔好被分散注意

識黑警既仔女，真係多前線
女都高質

黑警你估唔洗還呀？

721 831

我一向支持呢個做法

新屋嶺 831
血債血償

就快有答案，美國果面都知，唔好已為無cam , 唔好以為黑哂無事，人地熱能探測到你幾個圍一個女仔都知咩事，何況有臥底起班狗入面放針頭cam 陰狗你地。

Psuh

up

屌撚哂佢地老母 推

處決畜生

可否請知道真相的社工出來爆料
不一定要真受害人啊！

早啲引爆個炸彈
減少傷害啊！

新屋嶺同太子站

強姦狗女

俾佢哋發現 動物一樣會俾佢哋打死 搏唔過

831
新屋嶺

作為專業詛咒師 我詛咒所有黑警世世代代不得好死！

想沉都難

等清算

航拍有透視定強姦殺人係室內做？

推爆新屋嶺

外

721 831
水落石出

我地e+開始啲口號要改做同831新屋嶺有關，要外國記者影住我地吾只政治訴求，e+係要討回公道

水落石出

721 831 新屋嶺
點都唔可以俾黑警spin走

認同
陳方安生個訪問反映到外國人唔明我地點解仲要抗爭

幫手開post 推 我p

要將呢班犬既惡行 公誅於世

arm

黑驚必須死全家 仲要死無全屍

再講下BARRY MA所謂的黑警無做過呢D野的理論

條友話黑警唔敢殺人
打頭打頸或者打到內臟碎左立即送院都未必救到
更何況差佬打犯97前都唔會立即送院,而係報上上司問點HANDLE, 見你打撚到人好似死者沙展都唔敢落ORDER一層層報上去射波,呢類延誤已經死人

輪姦案不嬲係一條友抽水, 抽抽下慾火焚身姦左, 其他在場人士見有女上埋一份,而新屋嶺二哥係預左班賤種POPO私刑, 所有房都係獨立一關門就係輪姦案最佳下手地點

推唔到，但支持

絕對唔可以原諒班黑警

接近8成堅持黑警無強姦殺人的acc發言紀錄都好古怪

而其中一個最撚串咀的五毛 左騰右平受害者雖然平時有講野,但絕大部分時間係呃人接某中資股火棒

新屋嶺一定要推

痴線私刑場

廿一世紀集中營

無恥香港警察

香港警察無一個係無辜

香港黑警 賤撚過日本皇軍 自己人民都殘害 正一禽獸

831 新屋嶺

Dllm

有證據就快d攞出黎啦拖都咁耐，人人都覺得係流料

831 721

接近8成堅持黑警無強姦殺人的acc發言紀錄都好古怪

而其中一個最撚串咀的五毛 左騰右平受害者雖然平時有講野,但絕大部分時間係呃人接某中資股火棒
仲有一條五毛叫淡友死期,比人踢爆賣淘寶假貨呃香港人

而帝吧班周圍攪事的支那人已經比人起底係低收入人士, 銀行連一萬人仔都無
邊會捨得次次做五毛都係黑市買新ac用一次就唔要,呢班人連買份排骨蒸都有困難

強姦大獲過真彈

當殺人政權已成事實
我地只需要令佢盡現醜態 現階段只需防避 等待援手而不損一兵一卒

前線義士要小心，好大機會，黑警行刑隊係上門殺人， 大家留意其實而家每單屍體發現，嗰啲警察嘅態度都係心中有數同默許！冇嘢嘅，人渣黑社會， 學歷低人格冇底線，又有錢收添！

明居正話，而家香港發生緊嘅係中共震懾性殺人，故意畀你哋睇到，但唔需要講明我而家喺殺緊你香港人！

推咗先

手足

推到班仆街落地獄

無人機？

冇乜人入過新屋，你點知有cctv

Agger, 佢講到明政府只剩下3萬警力
換言之黑警被清算，呢個政府都會玩完。

根本變左命運共同體

狗狗你地自求多啦福啦 仲有義士英靈 一定跟你地一世

我建議10月1前先集中處理呢件事

同埋失蹤義士

唔好再比其他事蓋過

唔可以再有手足同無辜既香港人咁樣比狗殺死

但係警隊已經全部變共犯，喺日常運作嘅時候佢哋已經叫市民做曱甴，強姦的曱甴，打死的曱甴！抵佢哋死！

所以你見啲防暴同埋cid甚至休班警, 對市民的仇恨就係咁嘅原因!

我相信警隊高層係鼓勵緊嗰啲毅進仔，違反警例，共同犯法，甚至鼓勵毅進仔非禮強姦的示威者，甚至參與謀殺！

雖然唔想信 但都要推

一齊推 一定要比到輿論壓力

真係極多五毛講埋啲冷血野/嘗試話人fake news叫人收聲
我相信真手足係會一齊推測唔同線索同風聲

死仆街警察，快d死

屌今日俾班馬場撚搞到帶晒風向，星期六都見到啦

推返上去呀

請手足借位,thx

接近8成堅持黑警無強姦殺人的acc發言紀錄都好古怪

而其中一個最撚串咀的五毛 左騰右平受害者雖然平時有講野,但絕大部分時間係呃人接某中資股火棒
仲有一條五毛叫淡友死期,比人踢爆賣淘寶假貨呃香港人

而帝吧班周圍攪事的支那人已經比人起底係低收入人士, 銀行連一萬人仔都無
邊會捨得次次做五毛都係黑市買新ac用一次就唔要,呢班人連買份排骨蒸都有困難

你點影的

推推

推到唔好比佢沉啊

就算有cctv，係伸手不見五指嘅環境下，最多只係影到黑白畫面，仲要解析度勁差
而且你估popo犯案時唔會遮掩cctv鏡頭咩

都咪話唔得人驚

唔好傻啦，兩者都係十惡不赦嘅人
只係屎味咖喱同咖喱味屎嘅分別
睇幾多條片講上面嘅伴郎兄弟會非禮 強姦伴娘 姊妹

真相必須彰顯

兩個都有犯案嘅可能性

第一優先，半夜打俾我都會關注幫拖

低調

推返上熱門呀

今晚有冇馬跑已經唔重要！
重要係呢個post要推返上熱門比所有人知！！！

推返上去！新屋嶺！

仲有呢單自殺好可疑!!

你係有料先好
太多假post

推！！！！！！！！

push呀！！

咪撚沉啊屌 push上去

唔可以俾佢沉

跟進到底

唔可以沉啊

推啊

快啲幫手入黎推post啦

推呀!

推！黑警我屌晒你地老母兼祖宗十八代
咒埋你地屳家長命百歲 百病纏身 生不如死！

推，人手置頂

推!!!

推到記者見到

幫推

要沉冤得雪

真相快點曝光

死仆街 清算埋你堆仔女同老豆老母呀 一步步黎啦

女義士淪為慰安婦，要幫佢哋平反

唔好沉啊

puuussshhhhh

推呀屌

幫手推

推 呀 要 比 多 D 人 知

仲同黑警嗰d一齊 為左自己離開佢啦

黑警死子孫

無咁易！！

唔會沉

Fake news.

唔好再用呢啲標題share啲未定實嘅嘢。 我係相信有死人，有人畀人強姦。
但好多外國傳媒開始反映，佢哋分唔到你哋邊啲真邊啲假，邊啲未fact check。

推推推推

唔開心之前樓主有開po提SUL有埋活摘器官中心而依家冇提 好懷念類似於法輪功宣傳嗰種tone ，出撚埋活摘器官中心阿依家，驚未阿你地班連登仔，驚仲唔撚幫手吹下風？fact 咩check 遮依家！我同你講你袋住就係喇，成日嘈要fact check fact check，不知所謂

如果有 搵真相出黎 不能容忍有一單

唔好畀佢沉

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

612 721 85 811 831

黑警係我地仇人
黑警日日鬧事
黑警破壞香港法理

shit shit shit shit

你會令佢地以為可以生仔

其實有無可能用航拍機試下拍下新屋嶺既情況同監視班狗或者再組銀髮族參觀新屋嶺

真相！

生癌就有

推推推爆

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 P仔push

吊你都痴撚線
一個咩資料都無既垃圾post係度係咁推
有料就講啦
有post位都留番比行動post啦

對家既網絡行動組係連登吹風真係好勁
玩到謠言滿天

連醫護都忍唔住咁隱晦暗示俾大家知 點解你仲可以覺得乜事都冇

繼續推

除咗得個推字，仲有咩可以做?

行動post我都有推

rumor 唔可以傳上國際 外國人最憎聽fake news 但你可以提出疑點
仲有831 新屋嶺集中一至兩個post
我淨係會講一樣野 drill 落去係無用 但如果香港贏到 事實就會自己走出嚟

你地主力推邊個我跟推

推啦

我而家決定全力推呢個，希望大家可以一齊推，謝謝

決定兩個一齊推

9.22 香港連儂牆日

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

唔可以沉

921

推呀
dklm

清算新屋嶺施加酷刑黑警
仲有831太子地鐵站

懷疑新屋嶺輪姦
懷疑太子站死人
射眼
打頭
呢啲never forget never forgive

推!

推呀 dllm

輕輕一推

好擔心班狗地會唔會毀曬d證據

用私刑班黑警一定要清算

good job bro

仆街死啦香港警察

班狗會比較擔心cia 一早拎左d 證據
可能狗隊入面有一堆cia
佢地都仲未知
係時候接受大審判

唔通係陶輝

上熱門呀！！！
大家唔可以忘記新屋嶺

我信

落幾滴迷姦水+冇cctv

起因在於劉業成回巢之後，佢向警隊發出兩條指令:

第一 對付窮兇極惡非常之危險嘅暴徒曱甴，警察可以卜頭制服暴徒，如果唔覺卜死，係意外，屬不幸，警員係執行公務，唔需要上身！

第二 暴徒被拘捕之後，要當係港獨分子，可以刑訊逼供，追查幕後黑手外國勢力！乃可以用任何手段只要唔死人就得，如果不幸有人死亡，純屬意外，警員係執行公務，唔會上身！

咁強姦又點呢？講咗可以用一切非致命手段刑訊逼供，咁如果強姦之後殺咗又點呀？

警隊係誠實可信嘅專業人士，專業警隊嚟講冇可能做出啲咁嘅事，如果真係有死亡都係不幸！

咁犯人死咗之後點樣處理屍體呢 ？

喺現時社會嘅狀況之下，避免引起事不必要嘅騷亂，可以酌情隨機處理，當然負責嘅警員係執行公務，唔需要負上刑責！

所以新屋嶺大量強姦殺人，係用國家名義拷問港毒暴徒，係維護香港法治！

麻煩大家真係要多關注

不論在各警署，新屋嶺，殺人、強姦、再姦殺滅口，日日在進行中，黑警繼續每朝早隨處棄屍，就係證據！

推 唔可以就咁冇咗件事！

所以新屋嶺大量強姦殺人，用國家名義拷問港毒暴徒，就係林鄭月娥團隊所堅持嘅維護香港法治！

呢班卜街，一個都唔會走得甩！

新屋嶺集體輪姦女示威者們 （好撚憤怒呀！）

推唔到

希望有內部人醒覺講真相出黎
啊！死黑警

根本成堆差佬先姦後殺

反正我信了

612
721
811
831
915
新屋嶺
新屋嶺
新屋嶺

黑警死全家唔該

勿忘新屋嶺

【921 行動】跟我講一次！921！大西北！

仲有無人訓緊醫院，骨折應該有排醫，有嘅組隊探病都好

點解呢啲標題嘅post可以有3000幾正皮

以下cap自大J youtube

Tui

cia會唔唔堅到
搵個華裔扮非法入境者
潛入新屋嶺

香港人本週活動表:

死黑狗 死全家

岩

Up

我自己幻想力豐富咋，點會知吖

(轉)我真係信有22位義士死係新屋嶺

好多督察級都返大陸洗腦訓練，去新彊學酷刑殺人輪姦曱甴，已經冇晒人性！